柏林仔力大無窮

打死你班青！